請勿使用CSL 4.5G! 上網速度得0.5Mbps

屌你老母啦csl
Download speed 未試過過5mbps
仲收人200蚊一個月

Agger，已經長期用緊3G好撚過

認真問
有冇得消委會投訴/告鳩佢
呢個速度3g 都冇啦

Dllm csl

地庫?

有 我消委會投訴
話履行唔到合約應有嘅速度
畀埋ofca測速圖佢地睇
無條件解約

中環碼頭